多謝銅鑼灣灣仔班插隊撚

計出黎得80萬條數縮到入你老母閪仲插到有幾個一齊出既話以後唔出，好撚野
下次，如果仲有下次，我係sogo等你班插隊撚出嚟見一個打一個，2點入維園既6點先sogo，4點插隊既打完卡6點返埋屋企，屌你地老母臭閪衰撚過食一血饅頭

人數有咩好打飛機？半年喇屌

咁就唔好公報遊行人數
明知多人插隊，又唔撚點埋，公報出黎都唔準確，咁公報遊行人數目的係咩？

其實我想知佢個計算方法多d
感覺過100

以為自己好好打 笑4

到時人地係個袋拎電油出黎驚你跑到快過保特

留意五毛以討論人數問題浪費大家時間

唔洗理佢 做實事好過

插隊真係要屌
2點到維園 5點先到sogo

半年前616夠好多插隊撚啦

其實你第一次遊行? 次次都有人由唔同地方起步. 咁都要屌?

有時間做下其他任務啦.

次撚次都有好多人插隊嫁啦

已經唔係第一日有插隊撚㗎啦
你人手唔夠，你公報咪講返經維園出發人數，講返你點人數位置方法咪得
2點入維園6點到sogo係咩玩法？

擺脫人數包袱啦 最基本遊行都唔做
定還是係阿Sir帶風向

民陣喺金鐘、灣仔都有喺橋上點數喎

感覺同6月9差唔多

點解叫咗半年仲要插隊呀？

69 616 818都係到

感覺逼過69 未到616水平

計曬應該130-150萬無走雞

都唔好怪打尖 完全搵唔到位入維園

似係五毛多

笑4， 返大陸笑飽佢啦屌你老母

講真69行到十點先103今日8點完80差唔多啦 屌乜

咪分化啦

分化得咁撚低

好撚趕時間？出又屌唔出又屌食屎啦。

半年前啲人插到我今日唔再入維園

冇必要屌，我哋唔係用人數黎打飛機，插隊嘅人有出嚟亦好過班冷氣軍師

佢條數唔會只count維園啦
實有幾個check point
有好多人行哂入內街冇count呢d就真係影響人數啦

係呀，5毛呀
我12點未夠就到咗，企撚到4點半仲係維園，6點先到sogo，5毛呀，block我啦屌你老母臭閪，識唔識block呀，駛唔駛教你？

出黎遊個行都嬲到以後唔出?
咁既eq記住唔好上前線

收皮啦

有checkpoint㗎師父
唔係淨係維園計數㗎

咪就係 感覺過300

5毛， 不推post

下次係終點等啦，如果仲批既話

Blocked

block埋我啦屌你老母

做得好

咁都好嘈
嘈少陣啦

民陣咪分化大台囉，咁撚多人咁撚迫報80萬

其實何謂插隊撚
喺希慎行出嚟想去維園
喺sogo對出已經塞到郁唔到企咗兩個鐘
係咪要唔好沿軒尼詩道向灣仔行行成班鬥迫入維園

其實計埋架啦.
上次係告士打道都滿晒呀.

好似講到第1日發生咁

如果咁樣就唔出就算啦，佢哋跟本唔知為乜出嚟

利申:維園起步

吊你老母咁真係80萬啊嘛
夾硬吹大數同藍c有咩分別

又分化

撚入到維園咩

要改善，勿互屌

次次都有人插隊咖啦

唔好嬲啦 俾番個連登數字5000億人你啦

講乜撚嘢啊三毛 返鄉下啦柒頭

好撚好笑真係
點解會覺得會剩係係起點計人頭
樓主分化都高質少少

我都想知 可唔可以推到岺子杰出黎

樓主收皮啦，你自己唔出咪唔好出囉
你要恐襲，我地插隊撚會怕你？on99

比你三百萬人好未？
港共政權咪又係唔撚理
冇謂太執著人數

打柒我囉

人數幾多大家都見到，唔洗拗，知道大家都仲keep住團火仲支持緊就得

分化撚拉

partly agger

612都係咁架啦，你唔屌黑警唔開告士打道？

五毛分化指南
(應視乎民陣公佈靈活改變策略)

>200萬：交比和理非，勇武停一停
>100萬：嘉年華，和理非幾時做實事
<100萬：民陣報細數 / 運動已玩完

你有撚出咩

有乜好屌，500萬佢都唔會回應架啦，最重要係大家有去到係現場嘅、睇live嘅知道，香港人未放棄！

重有個count 喺終點站架。唔好嬲。

勿分化

有啲低裝

可以同國際講而家由200萬人變佢80萬人
已經有一半人離開運動

分化撚 拉

分化嚕

我屌你老母啦 利申插隊

啱呀 點都好過分化撚

而家估計已1.5mil 嘞

612？做吓功課先上嚟啦

不割席 下次繼續出 完po

不分化

肯出嚟行，插唔插隊都係自己人

打卡撚

成日用人數打飛機...有咩意義。
講真，一個政府要回應訴求，十萬人已經夠壓力。

民陣不嬲都有好多數人位，唔係點計中途加入嘅人
警謊就通常淨企軍器廠街天橋數人
唔計打後加入嗰啲人

比夠你700萬 開心未啊
On99 人地肯出黎都要屌

有咩好嘈. 出得來都預0左要花半日. 大家手足唔係咁計較邊個企多兩個鐘, 邊個企少兩個鐘?

我今日無入維園(之前幾次大熱天時都有入), 但今日一點到CWB, 排隊幫親0左3間黃店, 四點先開始行.

開埋啲垃圾post都上都熱門

肯出黎行就係手足 仲屌乜撚野？

80萬即係計埋學生，有票有去投票既有超過一半冇出，有人信？

612 的確係咁
我兩點喺維園，六點仲喺糖街
朋友喺鵝頸橋出發，六點已經差唔多到金鐘

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶
緊火
BBBBBBBBBBBBBB
光復jj
我好撚鍾意講粗口

5毛熱狗list
手動加

講真全部人維園起步成百萬人真係入得唒？起唔同地方入都叫可以分流下，checkpoint應該都唔止起點一個。人哋有心出來行都要比你哋屌，唔行又話人哋港豬。留名睇你下次起sogo見一個打一個，唔好得個講字。

利申2點到維園

係打卡就係post頭貼出嚟
佢係要屈毛先迫住貼

咁又唔好屌
不過下次可以天后出啦
一出黨鐵嚇死人都冇個

下次維園出發要帶行山椅坐下
比身邊老人家坐下都好

On9?
真係咁在意人數，要屌就屌民陣啦點解真係淨係維園先算數？明知講幾多對家都唔care嘅就講大啲啦！
咁計人頭嚟做乜
其實本身就無需特別在意，有出嚟都知仲塞過818落大雨嗰次

追擊5毛專員
鳩飛丸酒
上條當麻
濕鳩liy-好喜歡她
早餐紅茶
緊火
BBBBBBBBBBBBBB
光復jj
我好撚鍾意講粗口 對唔住手足，我對唔住你

5毛熱狗list
手動加

要屌就屌主辨單位指示唔清晰啦，玩左咁多次都係咁

分化post黎講算咗低智拉

有冇諗過係警犬玩野，封隧道，封路，封狗鐵站，就係想消耗你地意志，有d一家大細老人家出黎行，捱唔到唔長時間

冇屌咩？我全部都有屌
我屌撚哂所有人

入唔到維園 插隊有咩問題
好過做冷氣軍師啦係咪呀
出黎行咪算好

維園高示威道班手足塞死行唔到

請改善

下次繼續插架喇
吹撚脹呀?

係呀分化呀，仲唔block？
做得唔好都唔屌得
屌就係分化，你去考黑警啦

咪屌你老母臭閪囉，驚未呀？

咁都要屌 小學雞到

其實如果維園出發, 係唔係應該強烈呼籲文宣叫人係炮台山開始入
叫人係銅鑼灣入或者等, 一定出現插隊情況, 之後成個銅鑼灣塞死左

雖然我覺得插隊唔係一件好事
但係我覺得計人數, 唔係單純計維園出發
當然如果全部人係經維園出發, 成件事會順暢好多

辛苦哂巴打
下次塞太耐
自己決定轉入內街啦

唔好鬧人喇

自己人做得唔完美唔屌得
主辦做得唔清晰又唔屌得
俾人屈毛先貼相就變打卡撚
個個開口埋口分化分化
冇一個人肯正視問題，係一個都冇
我賭埋條命嚟緊會越嚟越差
最後落得雨革下場
香港人既下場仲慘撚過新疆

唔知有乜好屌 80萬好少人?

一向都好多人sogo/東角道入
咁多年、咁多次都係咁架啦

分化，拉

你考100分俾80分你然後同你講
80分好低分咩

真 同埋80都好撚誇張 有咩好屌

係呀，分化呀
我係分化撚！
我係分化撚！
我係分化撚！

插隊有咩問題 入唔到維園唔通即刻返歸？
洗唔洗嬲成咁

Sorry 下次直頭唔出了

第一日出黎遊行？

其實真心一到3點左右根本入唔到維園。

真係唔明有乜好屌
肯出嚟行 理撚得佢點插隊
你呢啲人真係好撚戇鳩
你真係縮返入你老母個閪到啦

檢討下啦你 講左幾萬億次不分化 不割蓆 不完美 要改善
仲係度嘈嘈嘈 我都講撚到口臭喇
肯出黎已經足夠 屌乜鳩 你咁叻你唔現場指揮？ 收嗲啦唔該你

唔講以為鬥快遊行行去終點站
不如咁講，樓主你出嚟遊行為乜？大把人都係咁行咁等啦，比人打個尖插個隊都嬲成咁，想問樓主有咩損失？腳力？定時間？

搭過海巴士過左紅隧到灣仔附近已經趕人落車啦

我下次係終點等添呀
你屌鳩我即係分化，即係割蓆
屌你老母

我冇所謂呀，但如果你有入過維園應該有見到今日有幾多老人家同細路企得幾辛苦，唔打尖排隊入排隊出班打尖撚有咩損失？腳力？定時間？

你個100分係幾多呀咁 插隊次次都有㗎啦好明顯唔係今日少人過之前嘅主因 你屌錯嘢啦

大佬，已經好多人話你聽，唔係個個屋企係同方向入，某d方向塞死曬根本埋唔到維園，而且出面插隊都好多老人家根本埋唔到維園，佢哋唔可能逼入去。根本應該考慮下點可以安排好d等大家可以入到維園又順利出到。

今日係維園啲老人家細路真係犯賤唔抵可憐
如果個個天后炮台山入，銅鑼灣方向出就唔駛佢地罰企啦

100萬,200萬嗰次唔通無插隊咩
收嗲啦咪唔好出囉

民陣有話個數淨係計維園咩? 之前遊行不嬲都有其他check point架啦

樓豬都幾離地

次次兩三個鐘就行完響終點坐
吹咩

拉

請善用不推文會覆

你意思即係個個要搭黨鐵？港島好大而且popo都有佔路，點解你會以為所有人都可以去到天后入。3點左右出面根本全部塞死曬。

同埋你第一句真係超級分化，話人犯賤，你自己睜大你對眼自己望吓出面幾多插隊都有老人家同細路先？

我咪話民陣可以講清楚d大家唔同方向可以點行。唔係個個好熟港島路。或者可以研究下點時間上分流。

不過你儘管繼續分化啦，分化到下次少人你咪一定可以馬上出到維園啦。

回覆，自膠

條友都唔知有冇去過612

五毛樓主 陰功

True

Agger ，所以其實插唔插隊，都係參與同一個遊行

插你屎眼咩插隊，而家小學雞排隊遊行抗議？
唔出下次咪撚出，出就正柒頭

話你地搞到有人話唔出
就叫我都唔好出
呢班人入面有幾多隻黑警？

係
全部屌你既都係黑警
得你一個唔係

人數有乜問題
80萬好少?

得啦

集中討論聽日行動

和勇不割
但就和和相割
樓主我屌你全家

係呀，扣咗人工得返3毛咋
所以今日一早去遊行，希望收到美國佬錢

我係分化撚！
你地全部唔好去啦，終於講出口啦咩
全部唔好去啦，我一個去就夠

Sor lor

入維園=戇鳩
著重個數字仲戇鳩

on9 你夠薑打我夠薑同你打

我屌你老母臭閪呀
係咪青頭仔呀，去俾黑警雞姦
黑警雞姦完你就唔係青頭仔啦

嗡喇
6點灣仔d人已經識電話燈向前
你仲點影到呢張相

收啦，一開頭係向後俾人睇頭叫人開燈
一開始全部向前後面撚知你叫開燈咩
睇直播就收皮啦
點影到？我p出嚟㗎傻仔

完全唔知有咩好嘈

講到得你一個出

求學不是求分數，

母忘初心，繼續行落去

唔知以為樓主好好打

五毛 Blocked

行左半年啦！ 仲執咩撚著人數呀？
區選唔撚夠民意咩？ 藍絲同政府都可以話係假咁人數多人地都唔認架啦！

屌你老母趕著收工呀???遊行係咁嫁LA ON9仔

問你6點係sogo
點影到灣仔咁uneducated既一群

答唔到咪算囉唔洗發脾氣話p圖喎

我質疑緊6點仲係sogo係咪吹大左姐

人數我就唔太care
不過作為堅持維園出發嘅 半年前都真係會燥
今日已經睇化咗 如果我越晏先行完即係越多人
不過真係好理解其他維園出發嘅人 會覺得燥

往往維園出發嘅 先係最晏返到屋企
大家唔好屌啦

加油
唔行都行左半年
大家加油

張相6點8影既自己計啦

屌你老母臭閪班打尖撚趕收工呀

多謝

一定好打過你宇智波帶土

樓主第一次出黎遊行？
今次連民陣都出左聲話唔想入維園嘅可以波斯富街入

就算唔係攞嚟打飛機，都唔好用嚟打擊士氣

拉

討論數字其實無咩實際意思

又同上面隻屈毛一樣要貼圖？
民陣出聲係因為太多撚樣銅鑼灣入
後面俾佢地塞死哂，但民陣冇諗過仲係維園既人，所以先要屌
屌民陣即係分化，即係5毛

咪係我都入過維園
但今日有冇落雨咪忍下囉
人多都冇辦法
上次落雨喺入面浸住隻腳先難頂

pull

其實波斯富街都好似有個point數人頭
唔係單計維圖園
所以理論上應該係會數埋Sogo hysan 插隊班人(好似係)

不過我都覺得今日係唔只80萬
似數少咗
我都係6點先行到sogo

(9/6我好似仲早小小到sogo)

但聽聞今日隊尾係比較早出到維園

作為插隊撚 見到你咁講好唔開心 決定以後都唔出lu

好驚比樓主打死

第一次出黎遊行?遊行唔係為舒服，人多塞耐少少又點，重開心d

on9
都逼到行唔到去維園

有咩問題
其實都係大家搵個地方聚埋一齊姐
有位聚埋一齊咪得囉
你而家玩馬拉松？

樓豬唔好嬲啦
大家出得嚟都係同路人

不嬲有氣有力先好入維園

( Show Blocked User - 我好撚鐘意講粗口 )

講個笑話 128維園見，維園呀
唔好講咩次次都有人打尖
共產黨殺咗幾千萬人咁係咪唔屌得佢再殺
有問題就應該改正返
大家唔係因為咁先出黎行咩
定係維園班人就賤啲？

真心想試下係咪

得啦你鐘意啦 屌你老母 on撚9

樓主第一日出嚟遊行咩

block鳩左條撚樣算啦 痴撚線條友